曷曰下牛荼飺 餓燃匆人。。。。。。。。。。。

唔係沙牛面就係垃圾

塊油好撚正

牙B好可愛

肥仔都可愛

但真心牙B係特別可愛

屌 雞翼好正

我同呀妹食 比左隻佢

你咁錫你個妹

今晚又食咩好野

唔知 d親戚去左o門

好肚餓啊

咁咪冇正宗thai食囉

原來返左hk咁早傻嫁

可能買左肉乾to u eat

好似買左撻 但好飽now

夜D食 B你唔好跟姨返泰國呀

唔會lor